[放榜策略] DSE 雞就算唔讀都一定要報左 IVE 先！

DSE >20 分 -> IVE 3.8 -> 港大
DSE 18 分 -> IVE 3.5 -> 三大
DSE 15 分 -> IVE 3.3 -> 五大
DSE 13 分 -> IVE 2.8 -> Thei RMIT

升唔到 U？IVE 推你入大公司！起薪 14k 以上，好過七成非三大學生！

報左先諗 好過無報無得諗

鏗哥又發功

放榜個日先報，到時候就要排成個晏就

熱門科無哂位

不如依家報左留個位先，放榜再決定做大爺

Asso呢

雖然鏗哥on9
不過比我揀
I大 》Asso
心知肚明 成績稍遜 報左先無死

利申 五大

得理大同城大先會叫自己做五大
利申12大

shitty 係第4呀？不過5大真係第一次聽

收咗IVE幾錢做打手？

IVE 好過 asso

應該係東大

咁死左去好啲

屌你老未係報都唔係而家報
除左幼教個啲熱門科之外其他根本唔會爆
你派撚埋jupas之後先去交5000都無問題

咁當然你無3322就報ive啦

究竟鏗哥每日收緊IVE幾多錢

又發功 好多u都唔鍾意收ive仔

ive 好過asso 好多，工又幫你搵，成績一般又保你升degree。 根本雙贏

大學收ASSO多